好似冇咩人提1213油尖旺中學生集會

主題：油尖旺x深水埗中學生集會(不反申請中)
日期：13/12 (星期五)
時間：18:00-21:00
形式：集會、大合唱、喊口號、紙鷂、議員宣傳/分享、中學生分享
地點：尖沙咀梳士巴利花園（K11隔離）
對象：中學生為主 (歡迎市民參與)

歡迎各大傳媒採訪

push

推

push 呀

push。。

[行動]和你踩！

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Push

P

我哋唔可以揼中學生寶寶 推